一直對你好嘅男仔同肯為你改變嘅男仔

絲打們會揀邊個
小弟啱啱失戀 好頹好辛苦
為你改變嘅男仔
一直對你好嘅男仔

Gay

女：我鍾意嘅男仔 / 靚仔

"小弟"

成個po關咩女仔事

依家係個女仔要二揀一
我就係嗰兩個入邊其中一個
非gay

兩個收晒做兵

無得改 都係假像

點解冇得改？

要揀即係兩個都唔係最鍾意啦

不如你講改左d 咩

份人冇咁懶散 有交帶 同本身瘦底 所以隔一日就keep住做200下push up同其他練大隻嘅野
重點係好多人都睇得出我肯努力為佢改變
但佢唔覺

明明我先係佢男朋友 佢只係無端端插入黎
點解咁都要分手 仲要變到好似兩個爭一個咁

好傻
女人有一刻判左你死刑 你點都翻唔到身
除非佢對你仲有愛

HEHE係慘D，得一個洞無得一齊玩

你無上進心

我之前係冇 你都知自己本身份人好衰 就係因為同左佢一齊我先有呢個心去改變

假膠死番出去啦

佢為左我變得有錢

多人㨂就大晒咩，佢鍾意先得嫁嘛

都話佢本身同我一齊緊

都比人搶走左啦，仲講啲咩姐。
佢比人搶得走姐係無愛你囉